免費送贈大量dse study materials

近排執屋發覺仲留低好多 exercise係到
如果冇人要就直接扔喇
條件：只限調景嶺、大學、九龍塘站交收

幾乎冇做過咁濟

呢本做咗一半，入面冇咩點劃花過
通常將啲ans填落rough paper 到

可能唔係咁岩而加啲syllabus

有冇人要？冇做過
好後悔浪費咗咁多錢

都係果句，未必岩syllabus

呢本唔錯（好似係）

cw sham
多得佢呃咗粒星番黎
好多都已經借哂俾朋友，手上得番呢幾本咋

以前朋友送俾我睇，聽好多人講都好有用（好似係）

有興趣既巴絲就telegram搵我

7日後冇人領養果啲書仔就堆填區見喇